［9-4-2019］股市直擊+波神信眾區

48000

升完又SING

pklm

世3

點都升

舊既唔去，新既唔黎

3幻典企穩左上望幾多好

恆指4幻8

磨下升下唔覺唔覺又升多成千

都好托得下..痴線

想put

又唔跟跌痴撚線

又夾

夾硬黎

輕鬆v

基本上淡友死得七七八八

上面仲有好多熊wo

淡死淡還在

隊死哂班淡就.....

單日轉向ho ng ho

補左上....

輸死禾

DLLM🖕🏻

可以補下面未

愛貓都係冇防封

I want 298>292 but no hope

30000 sin la

today

rb 叻仔

溝唔到會學生妹

au要cut了

渣架

Dropklm

原來係你

屌

聽日頭場冇左阿奠揹飛

要托到幾時呀....又唔跟

頂背馳..

落棺sir叫人買788

維他奶咁快到40蚊
又係得個望字

IPO 兩手keep 到而家

我條女都有IPO貨

打穿300收

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周二(9日)繼續在30,000點附近上落，要向上突破並不容易，因為30,200點至30,500點是去年6月大市向下的裂口頂部，要補回此裂口似乎欠力水。

大師重申現時買貨風險高，應靠邊站、向下值博率仍然較高。

靠邊站

Tai c ar.....

dklm...

TAI C=壓死淡友既最後一條稻草....

麵神vs大師

守30150 就見30300

守得就殺埋305啦

海底撈做乜9, 打邊爐打到1600億

今星期應該有大棍

全民hotpot

又準備v

上證呀....

hopeless

日日升幾十好撚狗

CKLM

睇撚住淡友黎食

me think到左...

今朝咁堆法.....

u trust him talk stocks?

i dun think so la...............

Dim play ar...

似乎玩range